突發！發現私了狗無後顧之憂嘅方法

諗多左喇

push

推

比MON POST狗見到點算好

push啦

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

打狗都唔肯仲話私了

升級到救到人先

Full gear 唔夠打

721
821
831